{"ko":{"A free software to take back control of your videos! With more than 100 000 hosted videos, viewed more than 6 millions times and 20 000 users, Tube is the decentralized free software alternative to videos platforms developed by Framasoft":"동영상에 대한 주도권을 도로 가지게 도와줄 자유 소프트웨어! 10 0,000 개 이상 올라온 영상, 6,00 0,000 번 이상의 시청수와 2 0,000 명의 사용자를 가진 PeerTube는 Framasoft에서 개발한 탈중앙화된 대안 자유 소프트웨어 동영상 플랫폼입니다","Discover the channel":"체널을 탐험해 보세요","Newsletter":"뉴스레터","Forum":"포럼","Home":"홈","Create an account":"계정 만들기","News":"뉴스","Help":"도움말","Contribute":"기여하기","Change interface language":"인터페이스 언어 바꾸기","Translate":"번역","per user":"유저당","No video quota per user":"사용자당 영상 제한 없음","B":"B","Sensitive content":"부적절한 콘텐츠","Hidden":"숨겨짐","Displayed":"보여짐","See the instance":"인스턴스 보기","Viewer":"시청자","Video maker":"영상 제작자","Films":"영화","Vehicles":"탈 것","Art":"예술","Sports":"스포츠","Travels":"여행","Gaming":"게임","Comedy":"코미디","Entertainment":"오락","News & Politics":"뉴스 & 정치","Discover instances":"인스턴스 탐험","Education":"교육","Science & Technology":"과학 & 기술","Animals":"동물","Kids":"아동","Sensitive videos":"부적절한 영상","Hide":"숨기기","Blur":"흐리게 만들기","Display":"보기","No opinion":"의견 없음","Instance languages":"인스턴스 언어","Allowed video space":"허용된 동영상 공간","At least 1GB":"최소 1GB","At least 5GB":"최소 5GB","At least 20GB":"최소 20GB","At least 50GB":"최소 50GB","Instances list":"인스턴트 목록","What is Tube?":"PeerTube가 뭔가요?","On the contrary, Tube's concept is to create a network of multiple small interconnected video hosting providers.":"반대로, PeerTube는 여러 작은 상호 연결된 동영상을 호스팅하는 제공자로 네트워크를 구성하는 게 컨셉입니다.","Tube is freely provided, no need to pay to install it on your server;":"PeerTube는 무료로 제공되고 서버에 설치할 때 돈을 낼 필요도 없습니다.","Being free doesn't mean being above the law! Each Tube hosting provider can decide on its own general conditions of use, abiding by their local laws.":"자유롭다는 것은 법 위에 선다는 의미가 아니에요! 각 PeerTube를 호스팅하는 제공자는 각자 지역 규정에 따라 일반 사용 조건을 정할 수 있습니다.","Hall of Fame":"명예의 전당","Sponsors":"후원","Contributors":"기여자","You have a question?":"질문이 있으신가요?","Discover our FAQ":"저희 FAQ에서 찾아보세요","Ask questions to the community":"커뮤니티에 질문하기","Go to the forum":"포럼으로 가기","Install Tube":"Tube 설치하기","Upgrade Tube":"Tube 업그레이드","Contribute to Tube":"PeerTube에 기여하기","How to contribute?":"어떻게 기여하나요?","Learn more about free/libre software":"자유 소프트웨어에 대해 더 알아보기","Learn more about the federation":"연방에 대해 더 알아보기","See the instances list":"인스턴스 목록 보기","Discover our content selection":"저희가 골라 본 콘텐츠를 탐험해보세요","Browse contents":"콘텐츠 둘러보기","Our aim is not to replace them, but rather to simultaneously offer something else, with different values.":"대체하는 것이 아니고, 다른 가치를 가진 다른 것을 동시에 제공하고자 하는 것이 목적입니다.","A federation of interconnected hosting services":"상호 연결된 호스팅하는 서비스 간의 연방","Discover Tube instances":"Tube 인스턴트를 탐험해 보세요","Peertube is not subject to any corporate monopoly, does not rely on ads and <strong>does not track you.</strong>":"Peertube는 어떤 회사에도 독점될 수 없고, 광고에 의존하지 않으며 <strong>당신을 추적하지 않습니다.</strong>","All of this is made possible by Peertube's free/libre license (GNU-AGPL). Its code is a digital \"common\", that belongs to everybody, instead of a secret formula that belongs to Google (in the case of Youtube) or to Vivendi/Bolloré (Dailymotion). This free/libre license <strong>guarantees our fundamental freedoms as users and allows many contributors to offer evolutions and new features.</strong>":"이 모든 것은 Peertube의 자유 라이센스 (GNU-AGPL) 덕분에 가능해졌습니다. Peertube의 코드는 디지털 \"공공재\"로서 구글(유튜브의 경우)이나 비방디/볼로레 (데일리모션) 소유의 비밀스러운 공식과는 달리 모두의 소유입니다.","Are you a video maker?":"영상 제작자이신가요?","Browse/discover Tube instances":"Tube 인스턴스 찾아보기","Sign up":"계정 만들기","Enjoy every feature: history, subscriptions, playlists, notifications...":"과거 기록, 구독,","Peertube is a <strong>free/libre software funded by a French non-profit organization</strong>: Framasoft":"Peertube는 <strong>프랑스계 NGO Framasoft에서 후원받고 있는</strong> 자유 소프트웨어입니다.","Donate to Framasoft":"Framasoft에 기부하기","Tube instances":"Tube 인스턴스","1. Find the instance that suits you best":"1. 자신에게 가장 잘 맞는 인스턴트 찾기","2. Create your account and enjoy Tube":"2. 지신의 계정을 만들고 PeerTube에서 즐기기","Tube news!":"Tube 소식이에요!","Discover the latest Tube improvements":"PeerTube의 최근 개선안을 탐험해 보세요"}}